哂氣 又有炸彈但仲未死一隻狗 又喺度製造假新聞

哂氣 又有炸彈但仲未死一隻狗 又喺度製造假新聞

唔屈你點繼續扮亂

割緊手足？

On9

收收皮先